黎明行動做咩鳩

點解唔直接有效咁搞政府。阻人返工政府不痛不癢。直接搞佢稅局塞政總之類 唔會更有效咩

拉

股市先係香港同中央最大春袋

黎明行動係要停交通,唔係暫緩, 唔係不合作運動

下次搞劉華行動

嗯
收皮

拉
P牌仔又試圖帶風向

一定要KEEP住團火
一停就乜都冇

不痛不癢?阻到你返工呀?

窮先無事,可以拎綜援, 死既只會係政府

拉 我追蹤左你好耐